【I/A】精靈之望 스피릿위시 Spiritwish (4) - 台版國際版官方代理

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：
未出

Android：
未出

等官方送火法最快都再過1個星期
到時又要重頭練過

之前都有見過人用肥仔，仲好似幾勁咁，但個樣真係頂唔緊

IOS：
未出

Android：
未出

話說裝備附屬係咪唔建議加人物能力值?

想問
刷到傑出++ 但係森林 同埋近攻
仲有身同褲 傑出+
開唔開好 定係刷遠攻

農game 盡早開局

笑到gapgap聲

其實尊榮係咪我就算kill左app都會繼續掛

算唔錯，++武升爆應該有9000左右攻擊，夠開局了

拿拿淋開左先

係，但琴晚唔知係咪世界王出嚟個刻斷線，我今朝起身個人又係去左門口係度罰企，哂左成晚

無改

唔小心中左1001

尋晚11點25分去刷牙
28分返去望一望電腦就斷撚左線
我提早咗5個鐘入定去掛機結果就俾人踢咗

未出都開到post4

借個位
有關仙水樓公會
係個公會嘅巴打留id ,盡量都唔踢
希望大家記得每天捐獻10萬（今天起會開始記錄沒有捐錢的人）目標2千萬買公會營地（有60副本練等）
24小時沒上踢
麻煩參加公會聯賽。哈迪山。贏出有傳說裝獎勵

係呢到既巴打我升做副會長先。方便記認。。
我記得好似收左3個。見字上水留id a r

幾時話過送

好慘

儲完3000石

抽裝定抽角色好?

抽到火法藍++時
係度ff下
睇個勢官方係會送
係唔知幾時

唔該開局先

推

即刻灰左
跟住去瞓覺

一定係裝 角色唔抵抽

仙水樓
Rlo
長期下水道唔出素材概巴打

Rlo
長期下水道唔出素材概巴打

你地玩咩ser

Okay
記住捐下錢

我記得天狠星都係

大支野船長 lm

Okay。。。升哂做副會長。

點解會無任務接？

你打開個選項
搵返課題，入面有故事課題
搵返之前做到邊 開返追蹤

求救
角色死左 登入畫面個名灰左 可以點救

返村

返小屋踢咗在生嘅角 入game
再出返小屋組返其他角

留名

次次入親嚟都未出點玩呀

我係 PG13 , 日日都有捐架

係咪即係唔洗首抽
有石就抽時裝

衛兵+槍兵起手 依家玩到30lv唔夠人遠攻搶怪

好灰解唔到任 啲人掛機一下一隻

Iphone6係咪太廢，登入完彈game

舊iphone好似成日hang

咁嚴重
轉下分流？

唔洗嫁，拿拿淋開波仲好

抽嘢就抽裝同時裝都可以

時裝就後期都比較難獲得，裝備就慢慢會有，但開波抽裝先就舒服啲戰力提升快

咩server， dl緊 ：）

Asia ukko

岩岩打到

但好似冇咩用咁

獨特裝登錄完成就仲有多 賣定比第二件食？

我幾經辛苦先抽到藍色時裝(唔係++)
但係係肥仔用

肥仔暗戀你嚟搵你

試下接受佢啦 肥仔波 都幾好呀

我連隻角色都冇

我寧願要個IPAD女角

呢粒野點升級?

唔清楚

今日終於打死左60王但撞唔到入去
棍知會有咩出

而家抽飾品好似都唔會出黃金飾

哦你講升階？直接升就得但要30粒傳說石

咁你可以升佢做++呀
應該都幾有用 命中好似幾重要

好貴，傳說石應該幾難有，而家都係得三粒

你地會唔會升級紫色飾品?

昂卡羅拎

我0粒

你地冒險家旅程個獎勵做到第2級未?
想知有咩送

幾點結算
就俾人踢出5%

應該8點

再上要成3張飛

睇左原來11點結算8點派獎勵

卡登入有無人知點搞

唯有夠多撞幾次
尋晚我都試過一次咁
撞左5-6次入得返

係咪有公會入

有冇大佬一齊掛海3?

屌你係咪弱智開左固定都自己走既

你其他角色跑太遠
所以佢會拉返埋一齊

你要set近戰移動距離大約唔好多過100
咁就唔會出事

系統維護
難得我入到頻道1 希望唔會重置頻道

我試下先THX

差唔多三十抽先三件藍時 仲要唔岩職 係咪重練得

有冇工會收人 ：）

新手諗住儲3000石10抽裝
點知原來而家新手得2900石

點樣得2900？

去到成就200
睇埋幾條送石廣告

係啊。重玩啦

30抽至少6件啦

我最近三次時裝十連全白

我都係
2件藍都係單抽出

想問下大家, 琴日先JOIN左主服..
玩左陣先知, 雙劍女得返6日時間換..
其實換唔換得切得返幾日

痴線啦，30抽起碼有15件先合格
唔過15都要重玩

想問有無公會入，我果個好似無咩人
想搵個多人D既一齊玩...

三日都夠

有無公會？

改回世王

全頻出

好遊戲！

全頻出幾十個ser有排打

世界王有冇固定位置出架？

入左會都冇人出聲

我見雙劍要120碎..要成千幾分先換得曬..3日點換

仲有少量位置

想問有冇位置得32LV

登入好似都送好多塊

今晚join
Id流河

快手

申完留id

新手一問
有把杖同單手槍 ＋＋
防裝得紫
係咪唔洗再抽裝備？轉抽時裝？
等緊星期４雷法 ＆ 如有自選綠色換槍兵練？

十幾時號好似有3日加埋送給百二碎

伯狗陸4

呢幾時登入係咪送角？

仲維護緊？

好似到1250

你係邊個會

尼馬

Hi 吉吉

隻game好玩？見appstore好低分

想唔想互想吉吉

香港人反抗
仲pass左會長俾我

仲未維完??

我id ： thekss

不了

【 11 / 11 ( 一 ) 維護公告 】維護延長

精靈所想，如你所望☀

冒險家們！預計進行新角色增加等相關內容的更新。
詳細日程請參考如下時間與內容。

▶ 維護日程：
- 11 / 11 ( 一 ) 10 : 00 – 13 : 50

▶ 作業內容
1. 增加新角色 – 精靈魔女
2. 新連線活動
3. 異常修正

維護時間可能會未進行事前告知而有所異動，維護中無法使用遊戲，謝謝。

隻game本身幾好 但卡連線同埋彈game問題比較差 睇下今次維護會唔會執番好

拎佢送d鑽買團戰入場劵 打試煉其實好快就夠

打咗啲每日任一日都應該有幾百
尤其個昂卡羅一定要打 一次60分

同埋佢login有送
雷法都係好嘢黎

琴日第一日玩 自己打昂卡羅完全唔夠打

呢個MODE痴撚線嫁....

仲未入到....

德政
終於唔洗玩撞入頻道

新手想入坑 應該玩新ser定舊ser
係咪互通 定分開計

分開計

有無人知而家抽時裝 會唔會有精靈魔女既時裝？

岩岩開左公會 ser2

應該抽時裝/裝備/角色?

裝 最好有紫++/金色武先開局
唔想課金抽角色嘅話最好抽到弓/手杖/單/雙手劍
揸呢啲嘅角色易入手/有送

抽野個LIST好似唔見佢有寫

洗左接近4000石 好似呢個屬性已經係最好
建議其他巴打真係唔好亂洗，好易破產

刷到天荒地老

哇，全頻出正

心急都可以抽到紫色就開先嘅
但去到中期35-40lv就會明顯feel到冇力
呢幾日登入都有送角 最好早啲開啦

多謝老細

每日任個亂鬥場係邊嫁

任務副本 最右

1230 1830 2130 限定出現 要早5分鐘入場

無見到。再申請

刷左紫++弩&聖騎武，開波算

4000石姐，同我射落海差唔多

收個開局ac留tg

依隻game要刷？
新手未玩

我依家就係冇乜力但佢送太多野 我照開左

紫金裝後期可以自己肝到？

決鬥場點解成日都無啦啦入唔到 過幾個鐘就入得番
明明D人都冇死
同埋入副本 pvp/pve入場唔識全部回晒真係好反智

刷到杖＋＋用緊時空 等緊星期四轉練雷法
另有把單手槍 建唔建議練埋槍兵？
而家用
男補 全紫（得件衫有＋＋）
時空 全紫（得杖＋＋）
雙劍 全紫（件衫＋＋ 與槍兵共用衫褲）
掛緊農場唔洗食水都掛到
建唔建議再抽裝定轉抽時裝？ ＴＨＡＮＫＳ

得呀

申左，唔好嫌棄我低級🤣

依家呢度最高幾多LV 刷左幾日海希 唔知比人甩左幾多

組隊好啲？

我48LV
海希好難刷
我直接跳去刷伊瑪特拉瀑布
雖然個到D怪係51，但明顯無海希咁痛

有BUG 轉下線轉下地圖就得

我覺得2個組隊刷一個大場都OK

400萬一下噴哂

Rich

其實係咪真係有自動掛機點解我明明開左自動
跟住過左一段時間入返去都唔覺有自動打既....

你買左vip上返線之後可以去呢到check返

下次睇下先
成日覺得我熜左APP之後D角色偷懶偷偷地無打怪係度HEA

唔會啦
我見平時起身都加左唔少經驗

咩名 我想入 ser 2

有得買傳說書，買左

龍城 公會得我一個

有$369直接買新職綠角 會唔會太貴

會

卡住38.39.38我屌

咩來？

紫升傳說嗰啲書，100張加多5張傳說強法書，358

不如你貼圖

10抽1紫武 預言者拉普++ ，都唔知應唔應該開心 都唔會抽得中

申請左公會 mrjw

我買個陣冇影到，彈出廣告咁，今日新出，有鑽石兩倍同埋裝備傳說書兩種，唔知點搵出嚟買

終於農到第一把

想問下我用ios 應該用咩模擬器玩

我見到了，三百幾蚊換把金我覺得唔值

紫色水滴點拎

一開始有得送角色 係咪揀電擊法師最好？
但而家好似又有活動送？

分解紫裝

屌好多bug食左我2張團戰卷

抽唔到武器 係咪棄得驚

試下回報

中間黃色張劵係邊度打?

原來傳說對上仲有一級叫聖物

我掛緊58地圖

一小時有6-10張左右

終於有人開

我用緊Bs

唉回報左
食晒我d卷

我以為抽時裝最好

用緊升lv送既武器
打怪打得好慢
我睇攻略話抽到傑出++武器開局條路會易行好多

抽完仲要有果隻角色先得

可以揀男補

我唔知有無理解錯
但裝應該可以靠時間農出黎？
但時裝一定要用石抽？
所以唔課金應該抽時裝 課金就全都要？

係，裝同角色就算0課，只要玩得夠耐始終都會有

但時裝就好難

時裝都可以白合上藍

揀男補 之後等活動送電法？

收左

係咪唔好洗人物屬性點

我而家lv20已經好似打怪冇乜力咁

解雙刀把劍先 把野傑出+

直接用保底里歐買原生藍時裝會快d

成倉白色

你地會唔會買

會買裝備 其他唔買

舊SER 有冇公會收?

今日後日
好似係

D石係咪唔好抽角色?
抽裝最好?
2個SER有咩分別?

新仔申請咗LIHKG
祖斯雷三世
Thanks

冇紫++35開始打怪效率奇慢
效率奇=賺錢慢=冇錢強化合成

After,我今日都買左件了

隻新輔助咩技？

係可以，但係唔課唔知幾耐先夠料合一件，如果課嘅當你夠料合到件藍時，相信你已經抽到加上合時裝好似都幾貴下

我賣哂，見到眼冤

新手Jj想問下咁樣開局好唔好？

係，抽時裝或暫
者裝
Ukko呢度嘅巴打主要玩呢個，另一個新開小啲巴打玩

個人覺得幾好

抽唔到只有合

抽極都抽唔中法杖++
升去上又哂勁多強化劵
過幾日又派雷法

呢D有得送架

保底里歐咩黎

佢應該講里程2280嗰個藍時箱

有冇巴打想開個game入面嘅打王群，可以打世王個陣講邊度有王？

抽幾萬石先4 500里程
2280真係唔駛諗

我開左個群組叫LIHKG
UKKO SER
想加入既巴打留ID 得50個位

順便遲下可以組隊刷副本 掛機

I’d:相忘於江湖

我等20分鐘後在加人，沖個涼先

FYY

ID:紫夜雨

Id gaga

終於可以打世界boss

你地打出黎用唔著既紫飾品會點搞 賣定係強化好

係咪得 農場先跳 紫書？

強化

好

好 唔該 咁佢有送一隻人比你揀咩職最好？
重玩先 開頭抽晒人

唔係，冇記錯52，53仲有好多圖都掉，應該咁講唔出金++防料嘅圖就會掉紫書，詳細可以睇大地圖

一開始個隻？無所謂的

唔係 玩玩下佢唔係會送比你揀職？
我之前揀左傭兵

大支野船長

哦，多數會揀男補，都幾實用，好多戰力高嘅人都有用

已ADD晒
巴打們入GAME CHECK下
未入到在搵我

岩岩退左聽日加

聽晚巴打你在搵我

33lv開始卡其實d人物係咪好重要 ？定白人綠人都可以好勁？應該抽人抽武定抽時裝好？

我禁左加入但係都無入到
係咪因為我今日退左公會既問題

加左 見唔到

要塞難跌勁多

屌 團戰唔知點解得自己一個人
入去即刻俾啲老鼠秒左出黎

得3個人

未得既巴打留多一次id

見到

亂鬥啦 入場啦

諗住打決鬥場拎分做活動任
第一場就已經輸
我d人仔一兩下就死

留左id嘅巴打要返村先會見到邀請唷

咁得意既你個LIST度有我但我禁落群組係無野

其實忍者勁唔勁？
岩岩抽左把紫++拉普太刀
諗緊開唔開局好

試下重登

有冇1個巴打想組隊掛瀑布?
大約47~50 LV

組隊有咩用

開唔開好？

自己一個掛大場掛唔到
諗住搵多個人一齊掛又安全
唔洗點食水
經驗平分

抽到就玩啦
但忍者好似嘛嘛

公頻又嘈
今次嘈時空勁定廢

玩到幾時先有3000石抽?
時空係咪好廢
除左男補仲有咩值得揀?

果然翁用反拳攻

嗰個我唔肯定仲有咩揀，綠色角個人覺得電法幾勁，時空冇咩研究，但pvp最唔驚嘅角係佢
3000石好似都幾耐下，詳細就唔清楚，因為一早課左金

日日都嘈一餐

你冇ONLINE加唔到

時空好似係BUFF機

見過你係全頻講野

全頻D人都痴線
講自己課幾多

你到250成就先3000石？

長online喎我

頭先邀左你一次

原來時空有活動送
早知揀雷法
但我又抽到把傑出弓
重唔重玩好

有冇人更新完卡咗係 loading 個畫面 ?
試過重裝都唔得

係呀
仲要乜都抽唔到
諗緊再開過
但係又驚刷唔切雙劍

巨根騎士

雷法都有活動送，拿拿淋開波啦，呢隻農game嚟，越快開越好

Lethe

同佢一撚樣咁卡法
有冇巴打有計仔

尋日都中過招... 等到維護先好番

屌我係維護完先出事
咁咪有撚排等

加我 ID:Lethe

唔同人有唔同案例 有人幾個鐘就好番

LIHKG可以收我?
ID:金玟周

ADDED

加左 大支野船長？
唔見既 點入架

加左幾次 你睇下有冇 或者換下線
你知隻驚多BUG

ADDED
GAME入面個遊戲群組

我呢 巨根騎士

Id: 曱甴評

add thekss

巴打 打完2330場boss加你？ 我掛到聽朝

係鹽礦打75隻lv28甲蟲打左一個鐘

d台仔真係傻鳩黎
下下同人嘈就要出黎隻揪

諗起早幾日仲話我地唔好將政治拉落遊戲

多人得滯？

點入群組

再開囉 你都係諗住抽裝？
我應該抽時裝

我淨係用送個d裝打

我郁係咁玩無抽過裝

可以一齊重玩

加左，有冇見到邀請

好，我都係
定係試下掛燃燒之丘?
個邊好似掉寶好D

留ID 上線我ADD你

想問買左尊榮係咪就咁開auto熄game就ok?

YES

ID:金玟周

ADDED
有冇見到邀請?

冇

邀請左你地，應該可以係到搵返個邀請?

好似得左?

入到了

我連續邀左差唔多10次好似先WORK

入左

屌十抽得一紫
仲要用唔撚到
好撚野

留石買入場卷
到時先自己整啦

冇石了

開到金戒

想放棄

當收割驚玩啦
玩玩下自然會升爆，時間問題

首抽係咪指一開始個300
碎片黎既

可唔可以加埋我？
id 曱甴評

可以，巴打有冇上緊線?

好似係有800石
但唔建議首抽，快快手開始會比較好

抽左80個時裝箱都未見過藍

抽左3件藍時 都唔岩用....

練個3隻職

ID: Mssss

現家上

手快快簡左傭兵無簡男聖
有無問題
ID: 光復使

傭兵60級可以開無雙技
玩鐘意既角色就OK

聽日在加人，要OFFLINE

而家ok?掛機

可以

你去30線 門口等我
瀑布

裝備屬性刷到人物屬性點係好定唔好

想問下倉庫響邊？

好似要到某一個LV先開放
大約30

有VIP可以直接昇

仲未敢玩裝備刷屬

我都係刷藍時
刷到力量+4 全屬+1
但係又好似加得好少

原來係時裝
我今日刷左接近4000石
刷到+全技能1級同埋攻速26%就收手
仲有一個係PVP減傷11%
攻速個屬性好似幾岩弩弓用，所以諗住就咁算

sor 你叫咩名 而家ok?

睇下爸打有冇推薦刷咩屬性比較好
全技能+1應該暫時係最強?

ユグドラシル
你來門口
我而家上返線

好 我直接加你

要問下其他巴打先知

巴打你咩id

假面兔子
見你已經有隊既

開掛聽日試下去燃燒之丘
個邊好似幾賺

原來1點力量加35攻擊力 (聖騎係，唔知其他職)
全技能+1 會唔會突破技能等級上限
即係21lv技?

有人話開多個新角用佢黎 login 就得
我試完成功咗
如果有巴打中招可以試下

會呀 變左21級

抽唔到

其實係咪真係有問題點會得9分鐘

id: 休班警

你禁入自動掛機結果個到
我次次掛幾個鐘就爆背包
開左通知叫我上線清

用法師戰力低啲係咪正常，隻雙劍升得無咁多戰力都高過法，係因為佢可以拎兩把武？

頭先係寫2小時即係剩係掛左兩個鐘？

應該係
你呢個LV開始係升好慢
一日都升唔到1LV

等我掛一晚再睇下佢捱唔捱到8個鐘先

你留意下自己加左幾多經驗可能會比較好

巴哈呢篇野新手好值得一睇

點打

打左未先有d高lv裝廢 好易打

想問下個每周任,
團戰20次你地點樣達成?
你用2張票入去打一場當一次,
但冇可能打夠20次
用1張票入去打個打角色碎片又少

冇做呀，咁貴我留返啲卷遲啲打850成就副本好過

尋日仲有bug食撚左我幾張票
嬲撚到

但係解哂會送成張角色卡喎
850副本個裝備要求都好高下

雙劍 時空魔法師 男補
呢三隻組隊打唔打到去後期 ?

試下

有裝就得

有角色無裝無時裝都無用有靚裝先會博下角色卡

3樣野都抽過都係炒

正常組隊方向其實係點
一攻一坦一補 ?
定係抽到咩裝就練邊隻

一補兩打手咁

角色卡其實就係送一抽俾你，都係值300石

850副本我諗要金裝升爆升勉強夠打

唔好，因為你第一開頭唔一定有忍者，第二忍者唔算勁

首抽 一係抽時裝 一係抽裝備

戰士，弓手，法杖 呢3款武器/時裝就去馬

前後30抽都冇靚裝
一把傑出+/++武器都冇見過
開始唔知點玩好

30? 我抽左5萬石都冇一樣有用

巴打點捱落去,
好迷茫,
40級打怪紫武冇++已經冇力

合晒所有野用晒所有錢升把野上去
之後幾日都冇晒卷升野

打慢啲，慢慢打料打錢升，抽唔到嘢就係要農

我都抽左40次十連到，而家直頭放棄抽嘢，儲下石洗下時裝買入場券算

仲有冇公會缺人呀

想問下用槍兵++好
定升兩把紫色單手劍上++好

有紫++就用左先...

你唔會想強化D野上40
強化30上40個條路真係想死

有把杖++時空用緊
等多兩日轉雷法
但第2打手唔知槍定雙劍打得快

總之有勁裝用左先, 升高左LVL之後帶升下一隻都易D

最後都係放棄升雙劍 得2把紫+劍，但隻槍兵 紫++槍 同紫++盾 仲有件藍+時裝

我太黑定正常發揮

我48lvl仲係用緊普通紫
其實你地想點

攻擊差得遠唔遠？

正常
我30抽全白點睇

終於掛到....

Id:天狼星

而家我得弩手同聖騎既紫++武
應該繼續抽裝備定轉抽時裝?

想問下，試煉決鬥場d角死哂要點先可以返生再打?

我都係紫+
其實慢慢掛低少少地圖農下就得
農場唔錯，d熊好軟

成個POST都係話得紫++點玩...

其實係咪抽武器會好啲
見啲人都抽親都幾粒紫
時裝個機率會唔會太低

非洲的話應該咩都唔抽
用黎買入場卷之類同洗屬石
歐洲的話抽 抽乜又有乜所謂

ID: 鈴原美沙

唔該加埋

組隊掛機其實都唔錯 清得快又唔會死
尋晚12點半同巴打組隊掛到而家
升左30% （49lv)

你而家上線

上緊

Added

THX

點樣搵錢最快？掛極都係得好少

我都想組但冇人
依家一個人只能掛海1

我都係咁....

公頻叫下
或者衰d 直接企係人地個點到一齊打
我之前解任掛機有時唔夠打都係咁

痴緊人打

女戰士係唔係廢過雙劍好多

掛緊咩有無得痴多個

海2解緊任務

你2個組隊掛海2試下啦

有咁多非洲人陪我 過兩日課個vip賀一賀佢

我仲掛緊海1魔師....

巴打叫咩名

咪係，恰鳩我哋呢啲非州人

一齊掛海2

點加好友.....

31 頻, 海2

黎緊，要同你同一個點定分開點掛...

同一個點
一個人打唔到一間房...

登錄裝備係全部角色加能力？

唔可以分開大遠先有經驗
你地約埋一齊同一個位掛
搵個大場

道具同經驗係咪隨機同均分

好似係

道具我覺得順序好d
經驗平均

組隊掛我可唔可以熜APPS等佢自動RUN

咁我熜左繼續做野
THANKS

我都係
12:30先上去打亂鬥

等等我我好似差少少任務就去到海2

而家先知個符咒咁多頁係可以疊加

淨由傑出升傑出+已經用哂開game到依家儲落嘅卷30升40真係地獄黎

慢慢掛 冇得急
農GAME

我角色先得30lv d人咁勁點打

係, 都痴線...

我30升40都係靠 送個把紫+單刀
之後升左上紫++
之後乜資源都冇晒

巴打我見我地掛果個位旁邊有幾條屍

我40LV前好似都打過呢個野

佢地似係掛到冇晒水
所以我先推薦掛機用普攻角 可以用少好多水
買1000支係身都夠玩2日

我而家升緊雙刀火雞+雷法+女補
其實想升埋其他
但唔知升邊D先好

全部升到20解成就先囉

我都係咁
仲諗住可以早少少拎雙劍

雙刀火雞唔錯呀
你唔洗放藍水俾佢，技能放2~3招由佢普攻
補師你冇男補?要練就重練男補
雷法無咩問題 想食少D水都係放2招技左右就算，唔好SET夠4招

未有男補.......

以效率黎講雙刀火雞 用傑出＋快
定
槍兵傑出＋＋
我見槍兵普攻都可以一下串幾隻

我之前搏左幾日里程先抽到

呢排無抽里程
再抽下先

雙刀火雞如果你升爆被動連擊可能會快少少

屌，中女戰....

我中佢 遲早會練埋

差肥仔同雷法就齊綠角 雷法過兩日就有 都係儲下換藍時

都好呀，中多幾隻可以升階
男補同女補差好遠?

肥仔就算數啦，唔想練

男補有3招加攻擊BUFF
前期只可以用到一招+攻擊BUFF
我升左佢20LV技 25秒全隊連隊友6名+20%攻

你會發現原來30-40%既失敗率係幾高

我15開始都已經可以FAIL 2次成功1次

上巴哈見到

聽人講肥仔AOE技都幾勁 清怪幾快

女戰唔好咩 諗緊用雙刀定女戰女戰有件藍++時裝

大佬咁既樣點用呀....

梗係雙刀啦.....

不過你有藍++時就用女戰

Agree,我都有呢件時裝，見到咁嘅樣真係頂唔順，佢啲技係幾勁，但

有++藍時裝就唔洗諗啦

肥仔版刺客信條

我都有肥仔藍時但唔會用囉...

佢個樣真係好難想像點解q版game有個咁樣衰嘅角

我有藍時我會用

有雷法火法藍時 （無加）
等送火法

我自己由白裝合左2年綠裝出黎俾雙刀

有冇人用男戰 好唔好用?
抽到佢件藍時+

見到佢塊臉就想好似安西教練咁"豆"佢下巴

諗緊重點係裝備唔夠 同埋我就儲夠里程換到一件自選藍時 所以掙扎緊

巴打 我去左打亂鬥 做埋D日任佢
等一陣在返來掛

打亂鬥先

紫＋升 ＋＋
係噪要升級同強化滿就升得？

準備埋傑出升階石

歐巴隻人去左邊

你D角色瓜左兩隻

屌俾人打死左

咁好似升雙刀火雞比較快

掛波瀑布好似易過海3....

係 同埋有紫色裝出
快好多

你SET返移動距離70~100
唔好俾其他角色行太遠
遠程角SET定點

巴打你而家同我組隊隻男補加攻個招有冇20LV?

掛返30LV左右既怪
不停咁掛同埋農 慢慢升

雙刀火雞升到45拎埋個分之後應該繼續用定轉第二隻好

係呀
你而家1日仲可以1~2個LV
去到40LV開始1日都未必有一個LV

你第2隻有勁武?

我仲用緊

雙刀要升兩把野 其實傭兵都唔錯架

紫武又可以升階既都有幾隻有
衛兵都有....

用男用女自己諗

隻GAME D BUFF 技明明寫住可以放俾6個人連埋隊友
但隊友永遠食唔到個BUFF

衛兵都係女黎喎

忍者對腳
好想咬穿佢對魚絲再瘋狂屌佢塊閪

可能昂卡農先計

又黎

諗到佢D腳趾就扯

無 好似得個位數lv 係尋日抽到藍++時裝先拎出來練

想問下排網除左D垃圾重既物品可以賣, 登錄曬既裝可以賣, 仲可以賣乜黎賺下錢

究竟農一件金防裝 要農幾耐
掛左好多日 都係得八舊
重差一半先合到一件裝
三隻人 六件裝

傑出武器製作書
一個可以賣1萬
但你整好晒武器先好賣

掛左1日得4粒

本來諗住拎隻時空來BUFF下攻速 想話有一個人可以BUFF攻擊力就夠
但又發現你食唔到BUFF
我又食唔到你男補個BUFF 所以都係放棄左

好, 多謝巴打

慢慢農啦
或者升到62以上 全身紫++防升滿 武器金+去打850副本

火法定係雷法比較好

你有冇邊隻有時裝?
雷法好似係PVP PVE都SSS
火法就SS+SSS

我都唔知升唔升火雞好 如果升就升武到＋＋
而家升緊隻槍兵就有現成傑出武＋＋
２選１

垃撚圾game自己有bug仲想賴我連線問題

佢地根本唔想理
應該好多人有你呢個問題

掛機用奶好似冇乜用

男補好有用
加攻擊力勁好多

到之後就唔係咁諗

守衛兵武器同盾都係傑出++呢隻職點

大家課金會課咩？

唔課 多bug到

VIP掛機
其他你可以諗真D先課

屌你我地附近d屍體

影來睇下

呢隻頭先一齊掛
掛掛下死左
佢之前仲有三隻訓係地可能食飯開返出黎走左

你在捱到47-8級就可以去組隊掛瀑布
個邊多錢好多
又易掛
唔好去掛海3 勁痛

照返呢個陣容？

轉唔轉場?

都係掛到收工先之後解埋海2D任務

我仲解緊海1

唔見左人0既

得幾條死屍係我隔離

食緊飯手動陣海1
轉頭返

組隊來講陣營問題應該唔太大
一人拎一隻補就得
清怪夠快其實唔會點扣血

未有男補

轉邊

屌做乜尻我隊人成日走左落下面....

你係咪冇home button個d iphone...
你登出個時有冇開袋先拉熄個APP...

係呀無制，無登出嫁
通常放完位就直接拉向上收埋隻APP做其他野

我明你意思了，屌好ON9

你一拉上CLICK到個地圖就行左

隻game咁白痴 我得廿幾LV 試練的決鬥場D人第一關已經三十幾四十 點打呀 想拎分換角姐

試過40LVL 俾十幾LVL秒左

但我搏唔搏好...係咪死左就冇得再打

死左冇得打
所以你博唔博都一樣

唔會回得返D血???????? 咁之後咪唔洗打

死左等第2日重置
我自己都係差唔多40先開始打

日日都會重置
由1層開始打起

個隻角色係換碎片
即係你要換120次先可以拎隻角色

想問下點解成日多副本auto會無啦啦停下係到唔識向右行
or打完一波向返左行咁on9

i see 早知尋晚打左佢 洩左

你係唔係有隻角色SET左固定呀 仲禁左佢做隊長?

無set過固定 隻game真係多bug到

係

我尋日就係BUG左決鬥場無理(禁唔到入去 轉分流就解決到)
之後唔記得左, 入左一場下水道一場巨魔
結果一入去就即刻出返黎
BUG左但扣晒D入場卷

想問下昂卡羅幾LV打得?

紫武＋ 要強化到幾多先升到＋＋
強到３０都仲未升得用曬Ｄ強化卷
都係升番槍兵算 咁難升＋＋

我都係咁
2D果D副本每次都係打打下行返去起點企定

強化40

30左右

我兩種都有, 不過白
其實掛機我知補係must
但坦係咪必要?
如果玩2法1補掂唔掂

得

坦暫時未知有咩用
唔知打高級副本洗唔洗

屌你老母由中BUG 第5場就死撚左

我練緊隻戰士，60lv有照夾攻，set一隻做目標全軍打佢會有額外傷害，後期打王應該有用

我見女戰有招分分擔角色好似好勁不過唔知佢本身勁定廢

呢招真係幾吸引

單手鎚隊勁唔勁

後期pvp好勁 100%暈

其實我見唔到D技有暈
邊隻?

女補 最後個特性

嘩正頭先開黎睇掛左成三個鐘
不過隻電法死左

旁邊條屍都仲未重生

你試下隻法師企邊邊位SET固定
其他2隻唔好離開你70碼

休息左成日

Set哂啦
今次死應該係無哂魔水

你放少2招技啦 拎1招+普攻其實都夠

我去左亂鬥..

可能棄左GAME

拎邊招

我火法就升爆左爆熱呢招
普攻有機會爆炸

電法好似都有招咩額外傷害
或者你睇下自己有邊招係CD唔太耐既技

其實我6點幾個時見你冇死

單拖掛可以試下咁樣
2個角色條路中間 之後放一隻近戰係前少少俾怪打
等2隻遠程去A死佢

我係返原位你仲掛唔掛

可能死無耐

兔仔巴打
一陣7點半打王
我地可以唔洗轉線

掛，我剪頭髮
返一返城就返黎掛

我一隻都未打過應該去邊打？lvl48

好的 固定等7半啦 之後我會轉頻追王 可能夜d再搵你掛

48去瀑布 R 50王啦
你48可以掛瀑布啦，有紫裝出
7點半 8點半 11點半出
頭3位先多幾個箱，之後個D人摸2下都有1箱

OK 咁我都去解下任務

有無40王

歐巴使唔使轉第二度掛

你40幾就去摸50啦
50先有金飾

40好似得紫裝

我火雞同女補43
雷法41

摸到2下有寶箱
唔洗理幾多輸出
頭3位係俾課長去拎
你去打50搏金飾好過啦

巴打覺得呢個位掛得快定慢?

50係瀑布？

但唔知隻王咩位出

岩岩申請左仙水樓求收留
Id: 伯狗陸4

Okay

好撚痛喎老細

搵多件一齊掛啦
一個人係好痛

痴緊人打 希望條友見唔到

係咪有巴打有隊掛緊㳍瀑？
想Join 可以自已打一個場
or打海3都得 想打料

理得佢

你問下樓上位巴打

邊個都無所謂呀 依家咁掛好似玩緊單機game

巴打join?

好呀幾多頻
打世界王？

係咪有得熄game掛機？

買vip就得

打埋王先？ 因為我通常打完一隻會轉ser睇下其他ser有無王可以hi下

巴打可以一條友打大場咁勁

打左下嗰場炸
btw大場係邊

唔搵啦 搵唔到
雖然剩係打到一隻 不過中左金介不過係迴避介

想問點解我隻角色變番1個人既,登出揀3個人入去依然係一個人

巴打係咪組

我當一個格仔算係大場
我都係同緊巴打組隊掛左下

死左，返城會重生

應該bug黎
返村就無事

幾s

幾多channel

你幾serve 我過黎

你同巨根騎士組住先去
2個人一隊會比較快
我地而家解左隊伍
一陣打埋王在掛

15 巨根騎士

爆左ser
我係42

我過黎你咩名

Cmmc 左下

巴打你咁高攻同我組會唔會拖慢你
btw 組隊setting應該點set

平均經
順序掉寶

唔緊要我是但
我都唔知會唔會死
好痛

雙奶應該難啲死

2補4打手可以安全掛

咁8點半仲打唔打王

打呀 打算去返啲多人啲既ser

打完王先再掛

Ok

打完42左下等

想問下，如果我把森林紫杖冇+，想升到金色係咪要升做++先

係咪得依兩隻可以打番黎？

係 但前提你把野要上到++先 唔係把把上到
要睇右上角把野有幾多個格仔

做晒就可以拎角色

有藍色角色拎，不過要做到主線23破局
大約60LV

有冇得睇我依家把野要強化到+幾/等級要升到幾多先有得升階

紫武80lv+40

冇心機打機

中大

全部綠角都可以拎到？

暫時課題入手既得呢2隻
其他角色應該都係等活動派 或者抽

巴打我好似唔夠防 今晚可能去掛返其他
驚死

我見你好似啲血都長期多過我
但我掛左2日都無試過死

我死左2次唔知咩事

我得3千幾防d裝仲係紫 無+

咁應該係你隻奶啲技低lv? or啲人低lv
我都係3千2-3千5左右

其實打亂鬥D紅色飾品有咩用

建議紫首飾合左閃光再升階，因為閃光會多個攻速屬性，升左階合唔到閃光，初期係2%升階應該會再升

賣錢

我重低防過你 係隻奶啲回血技都係18-15lv

我20左
係咪你有時裝加血

得隻槍有件藍時加萬6血

你件弩藍時同我個件唔同樣嘅？

呢件係原生綠，原生藍係惡魔獵人

原來係咁
一陣約12點半左右在搵下睇下有冇巴打一齊掛機先

呢件囉

btw 可唔可以搭單問其實今日同琴日中大一開始咩事會攪成咁？ 2日都係出左事先睇到

又有分架原來?呢件已經係我開game黎送d石抽出黎唯一一件藍時

問左一位中大frd
佢都話唔知點解，似係俾人針對

我個件咁既樣
我以為藍色原生係全部一樣

+Hp數量嘅分別

姐係咩都無做就比人話非法集結?
btw琴日射殺人 今日中大 2日都根本無可能睇完發生呢d事都返到工

型咁多同加既野差咁遠既 diu

dmc

我呢兩日都霸工

你呢件係藍色原生，白色原生就算升到++都係得13000左右血，呢個就係分別，綠色就唔清楚

你個件型d wo
我想要你個件個skin 海軍

班狗想入去拉人，老屈話入面有犯，但其實想入去見人就拉，想恐嚇學生

癲撚晒

海軍我都有，係幾型棍子

你個件加d能力型好多呢

換紫髮可以扮杜拉格斯

個能力我洗左3800石

cls
哲學題 上帝到底創唔創造到一樣東西係會垃圾得過班popo?

洗左好多次

能力好強，我嗰件都有技能加1，但冇攻速，得暴擊傷害，仲要冇+

藍原生同白原生嘅分別

多謝金主比我地有機打

你抽少10抽都夠洗啦

go 鑽換錢

d血點洗都好似唔夠原生高

班仆街而家真係大q哂咁

唔怪得我呢件冇24500血
原來佢唔算原生
上網搵左搵，個件好似係晚禮服

點解可以咁多藍時 好提子

冇抽角，冇抽武器
all in去時裝

係藍禮服

我就係開game到依家剩抽時裝都得得一件

我抽左好多次十連了

我全部都用單抽
有3000石都單抽10下

有時真係會嬲到好似想爆血管咁 要熄曬休息下先得
btw 要學習下巴打你用不推文

單抽會少小小里程 師奶生態

休息下啦

要2280先換到原生藍時裝
儲到幾時

今晚要sure中大無事先訓得著

已經有500里程啦 希望在時天

好似好多狗車入緊去沙田方向

我換左了

大課長

睇狗癲狗直播有幾架校巴架車唔生性 條路塞住左

成日見你個手掌先記得要用不推文

我都係，其實有冇得set佢永遠都係不推文

無 不過好似可以試下覆完加個
拉

屌 原來唔得

仲要唔係++

係咩

藍唔是都有分 藍 藍+ 藍++咩

係呀藍only

係呀

瀑布重有無巴打黎掛樣係42 ser 現時有我同巨根巴

想問有得拎果隻藍角係邊隻?

自己揀一隻

我依家先解到12

有排

巴打你又有隻死左
幫你用左覆活 不過見唔到邊隻死開左低畫質

咁我掛第2d先都係

真係唔明點解你啲數值勁過我但掛唔到
咁無人部我掛海三打料算

我海3都掛唔到 掛海1算

組埋我咪夠

海3掛唔掛 but根巨巴離左組了
btw 不推文

d紫色飾品用唔用升階石升++好?

海3好難掛
想掛返瀑布

等換金啦

我一個人都勉強夠
你入隊一定夠

掛邊都得 睇你想掛邊 掛瀑布當打錢同紫書 掛海3我當打料
btw 我2邊都唔會死但都打得唔會快

屌 又唔記得

想掛紫書

係會好易失手

咩serve?

我虛線睇下先

屌 個任務要創角2次
尋日創左隻人又唔計
屌...

等你 咁我掛住海3先

呢個到依家我都唔明點解 明明整左新角又唔計

43線呢到

盜帳野 咪課

我洗唔洗打隔離場?
btw打得慢架我

一齊打啦 行開少少就同無組隊無分別

假石都還好有得爽好 似係比完錢毛都無條炸

等carry

而家咁掛 速度Ok?
你可以唔洗放咁多技能

thx

我隻槍用開5招技 補師就4回1加攻 雙劍就得招扣防
要cut技我cut槍?

點先有5技？

CUT槍啦

4技 講錯

咁我補轉1加攻1加命中 槍轉2招 槍唔用技無輸出咁濟

你普攻一野幾多

槍就1千
雙劍就1set 4千左右
補就千6

其實都夠
我自己一個掛都打好快
係扣血都扣得比較慢
你幫我分擔左傷害加埋有呢個輸出都夠

所以唔洗點放技，浪費MP水

講錯，自己一個打扣血扣得比較快

巴打我入去打一場昂卡羅做任先，你等等

想升快d既我去左邊場打都ok
btw 真係唔知點解我掛呢度好穩都唔會話扣血特別快
但巨根巴會死 同巴打你會扣血扣得快
明明你地2個勁我咁多

頂呀...
又要升多隻先計

紫武製作書係唔係可以賣得

你確定自己冇野整就賣

UKko想入公會

ID : Jkzzz

招巴打一齊掛波約拉。。
琴晚掛到負重死左。藥水都未食哂。。好奇怪

我窮到唔賣唔得冇錢升裝

揀完角色卡住喺loading... 卡咗成個鐘

重登會計

卡登入

有幾多人玩緊新ser

唔太多

舊ser隻人玩得太爛轉咗去新ser玩

成日彈game

玩得開心就好

一開始就揀咗新服

幾lv 先叫真正玩到呢隻game, 主線全部行路打怪行路打怪

呢隻game主題都係升lv打怪農裝，主線做到悶可以停停，搵個地圖掛下機，或者課個尊榮off住掛都得

重點係打王同pvp 主線主要係獎品 唔拎既話唔打都得

韓版好似有加其他玩法

個負重應該爆咗幾個鐘仲未入到

可能無水死埋

個試煉決鬥場成30幾lu 點打點拎多啲分？
唔夠時間換雙劍

30幾lv

訓個隻FF有冇人試

新

我諗住用石買入場卷

掛低一個圖唔洗食水

30強化上31 70%成功 連爆左8下

30上31唔上跌

唔跌但8下唔成功...

招苦無都幾勁架喎 唔算最勁但係唔廢囉

但係一開局冇忍者

有D時裝同埋升階會話 全能力+1 到底全能力+1影響大唔大
我見升左一次階血好似多左幾多

都唔夠打 有乜用

唔算好

個人感覺，加exp，加攻速，加技能等級最好

買昂xx同埋合戰wor
每打一場有幾十分

又唔記得入亂鬥場

都冇咩好打

爆LV前應該刷個經驗加倍

每日任務..我都唔記得幾點開放

12:30
18:30
21:30

我入去打錢，而家超窮，升裝升到冇哂錢，入去打紅裝賣錢

想入坑 但想問下 隻驚肝唔肝 見到好多活動 好似好農

掛機驚
冇野可以肝 ，掛得耐就得

姐係一定買掛機月

一啲都唔肝，買個尊榮一日入game兩三次都得

幾個鐘就爆袋好煩

上線清袋都係幾分鐘
買個VIP就可以掛到死

巴哈又吹風練忍者

另外d石可以點用

一定要刷首抽？

台仔

唔洗刷，但你想刷都得
石拎去抽時裝先 在諗下其他想抽咩

如果抽到都係得紫色武，係咪慢慢升金算，石抽時裝

岩岩終於刷到雙劍藍++時裝 係咪太遲

Block你之前答左先 仲有雙刀送

完之前夠碎?

想刷隻傭兵

除左688之外 依家係咪冇方法有忍者？

你地公會課題正常嗎？

正常呀
你試下重登

唔好俾錢買688包
晒錢

你升到6X LV
做到主線某個位可以自選一隻藍色角，到時在考慮要唔要拎忍者

即係除左抽之後 暫時係咪拎唔到？

好似好漫長先升到60lv

前幾日登入幾日有送一隻忍者
可惜你未玩
你望就望佢遲下在派過

但以強度來講，忍者好似都幾差
有愛先好練

難得刷到把紫++太刀
咁第二次10抽 你地多數抽裝備定時裝？

想問有個ac 抽左把紫手杖有四千攻 另一個ac 抽到把紫枚反面四千幾攻 應該選邊個？

裝其實慢慢農到上去
最大問題都係時裝
應該咁話，抽到邊隻角色藍時裝就玩邊隻
我自己覺得一定係抽時裝先，裝唔洗抽

抽時裝先 裝冇時裝重要

時裝有藍色比裝備重要好多

講錯左。。 應該係話紅色杖 得千五攻。。。

抽左時裝先，裝好多方法入手，同埋可以農上金++
唔洗抽都可以農到

咁抽到火法藍時 點算

SSS角又藍時
練啦

依家咩角比較強勢

太無聊。。練新角

要買先有火法呀

升到6X LV你就會有

PVE PVP都SSS級有電法

子傻巴打係唔係到?
我要做任先 今晚在掛

抽到衛兵同女戰藍時練咩好
用緊雙劍弩女補

同埋想問大家都係衝主線先？

2隻練晒
等換男補

主線打到唔夠打我就去升LV 掛機

2隻都唔好練。白角無用。藍時裝都救唔到

新手啱啱打完每日經驗關升到15 lv 跟住可以做咩？ 跟住任務做完全升唔到Lv

隻game 玩落唔錯 如果課金嘅話巴打建唔建議課月卡拎鑽 同埋尊榮？

課金必課vip
跟住需要咩你自己在考慮下，想瘋狂抽時裝就最好課鑽月卡

升lv都係掛機，買vip多50%經
呢隻game就係不停掛機 夠鐘上線收割 同埋打世界王 做日任咁

女戰綠角黎

點解可以抽到咁多藍時
我抽左四十下都無

邊度有得睇佢SSS?
攻略網有tier list睇?

我抽左180抽左右有5件藍色時裝

雷法藍時有冇用? 下面屬性好似好差咁

屬性可以洗，1800石洗10次

參考下好啦

岩岩先拎到雙刀女幾驚完活動都拎唔到
想問下你地雙刀女掛機放邊招好

依家仲用緊開波果3隻 跟住係咪弓手轉雙劍？ 傭兵 女補繼續用？ 我啲技每隻角平均9升緊 定其實集中谷死隻輸出就得？

鑽全部用黎抽時裝？ 角色同裝備可以唔理？

我升到上去一招都唔放
準備幾百萬升爆佢被動連擊同埋升d無視防禦
我靠佢普攻幾下就1隻怪

技能谷左有用既先
或者唔好升住，話唔定遲下你又會轉角色升
角色 裝就唔好抽啦 掟石抽時裝抽原生藍時裝或者藍時裝
女補可以用住先，等換男補
傭兵要60打後先勁你都可以慢慢練

雙刀唔係登入都有送碎咩？

我放兩招 擊飛同轉轉

睇巴哈話國際版重做過d人 好大出入咁話

咩網睇?
搵唔到肥仔弓同男補既

所以都係俾人參考下
暫時搵唔到其他tier 圖

上個po其他巴打貼出來既圖

我係頂唔順其他角色要瘋狂食水先咁玩
不停食水搞到無錢升裝

有排都未夠分拎

唔係打個個咩決鬥場？

唔該巴打
咁我課番個vip21日 同28月卡先

活動關唔夠打... 無咩方向唔知做咩好 見你地好高lv
我係咪狂打主線就得?

會唔會有人雙補一打手

你瘋狂掛機 整裝 做下主線咁就得
記得做埋日任

升到40級就去摸50級世界王
打到一下都有箱 一定會出紫裝 有機會金飾品
加油

你禁去買鑽佢會有個活動藍鑽
唔洗搵廣告

一次性
冇啦

睇下今晚再約掛？
琴晚打左2件上到金++既裝 好滾動 雖然又係唔啱職 不過都係好開始 依家啲裝最盡只係上到金+廢事浪費資源升
btw 中大世界第一

中咗槍兵藍++時裝 有冇用

開左個公會:革命心
得我一個 歡迎加入

補充返係舊SER

其實佩卡箱有冇紫色武器防具
我次次都係戒指項鍊

尋日打左4個箱
3飾1防

有冇人用過槍兵 好唔好用

巴打留個位比我
聽日入
名: 薮下楓bb

終於刷到紫++杖
可惜係森林 開唔開好?

用左百幾張卷由35強化完變左34

儲咗萬2石 抽唔抽S1裝好?
定係抽角好? 有UP

有藍++時裝我老閪都玩左先
不過真係好少見人玩

我一件都無掛到

你個名

唔洗刷裝 如果你刷都係刷時裝

我覺得有藍++就練啦

唔好抽角 抽裝
抽時裝先
藍時裝最重要

咁我開住先
等下個10抽就抽時裝

掉左去我到多謝

賣野賺左好多200萬左右
不過俾我10分鐘洗晒

有紫++武 同藍時 但衛兵 應唔應該升好

睇你有冇愛啦
我自己都谷晒所有野俾弩弓

答黎都晒氣
個個抽完之後就棄game

抽到藍時又覺得個隻角色唔錯咪玩囉

玩到40幾lv
落緊衛兵 雷法 雙刀 諗唔係咪要雙刀換隻補

依家冇攻略跟
有人話台版同韓版D野唔同

冇咩抽獎運 我刷首抽都刷咗成30次
一樣紫++都冇 最後嬲嬲地 唔抽直接起手
點知20萬箱中咗紫++弓

補就一定要一隻最好係男補
其實都係時間問題
你肯玩落去都會練得晒
所以我推薦你升下pve勁既，之後去帶其他角色好過

抽時裝>>>>>>>裝備

聽講係有人接完冇解到 第2日會變韓文

認真? 我睇youtube個個叫抽裝
因為有UP先想抽角

所有裝都可以係game入面農出來
但時裝只可以抽 你自己諗下
抽到件藍時或藍時++ = 你已經有個隻人最強課金裝

時裝你地多數單抽定10抽？

BTW 時裝+咩 我都食晒 冇睇

好彩我啲裝上唔到金++唔升 剩係進階下啲飾 買下卷 抽箱 買埋復活卷同瞬移卷都算有啲錢剩
btw 掛錢好似都係農場最好 狂出武卷拎去賣

我自己下下單抽
貪可以禁多幾下

原生藍時++有24500血
之後屬性我用左接近4000石去洗出來

其實紅介+5啲數值都幾好 諗緊好唔好亂鬥留返啲加血紅飾強上去 好似易過強紫飾

外掛咁 唔再係+攻擊/防
技能+1

其實d裝效要+攻+血+防最好?

你抽到時裝在去商城買道具刷屬性好過去抽裝抽人

重未刷到傭兵藍++

傭兵勁?

其實我覺得武器上都金+都升得，反正升到上金+應該夠打850副本換專武，係金++防具就難打啲

我心態係佢出邊件就玩邊隻

傭兵60有無雙技

單純鐘意個外型 同大劍

所以 時裝> 裝備>角?
買唔買入場卷好玩咗2日先得700分 重未有雙劍

但好似好浪費資源咁 啲紫卷掛成晚先得幾十張 85%成功率都可以連失敗3-4次 重要失敗會跌階
想問下你地啲藍綠卷會留定賣？
十幾廿萬先上到幾張紫

綠藍賣左

我賣傑出武器製作書1萬1張

入場卷係咪都要買

入場卷我令願抽少幾次都會買曬 資源好有用 周王卷我就留夠打850王先用

我拎左去合成變紫卷

係
買定先 到時夠打就瘋狂胖

1000張綠先1張紫...

咁我都留紅算
哪有錢.jpg

數學題 咁搞法要開打幾張紫制卷先夠用

中左藍++火法時裝但冇火法

藍綠上紫....好唔低....

綠藍我都賣哂，升上去又要錢，呢隻驚啲錢真係好缺
加上我練緊隻聖騎又要升佢把武，又有件傳說要升，媽啊好缺錢呀

主線60lv左右有得自選藍角1隻

周王卷我又係儲緊，等夠打嗰陣先打

查實係咪得我有呢個問題?
23點係計新一日? 但係SHOP係第日先更新
我23點就打晒啲日任但冇分

想問下個任係10幾定20幾

主線23 破局
上面我貼過圖 你自己搵下

唔該巴打

23點計新一日
Shop睇廣告好似係計你睇嘅時間

有冇公會

等夠打嗰陣一日齊裝不是夢

有d野係朝早8點先renew

咁所以係23點打日任=有分?
+技能同裝我都要等第二日先有分

唔係 睇廣告下朝早唔知幾點就reset 總知係reset前睇左就得 好似係

有個合戰30分一場
昂xx50分一場

點解廣告"稍後再試"

40左成星期都未50

藍我留左3千幾張 上到紫都有30幾張 係衰在賣就賣得十幾萬 但上紅都已經要4-5十萬諗緊點好

就係字面意思囉
隻on9 game係好多bug老人家咁襟唔好咁快就得

我新開左個 名:革命心
舊SER
留ID

光復使
申左

應該冇咁快滿

我抽左6000鑽時裝 得1件綠色 其他全白色 係唔係正常?...

正常 睇運

單抽好似易中D

一樂古斯古烈特一

其實d飾係咪要+血果件最好?

added

想入公會
ID: 贊頌吾名

中左bug，換唔返原本個隊

返城

卡登入卡咗一日...

解決到了。。。

Thx巴

有無巴打知點搞？
係要從未有個角色先得？姐係我要删左舊既？

有冇試下換其他手機或模擬器之類?

另外有冇巴打接手1001

我都唔知，我都唔得

電法應該升咩技能